其實順豐都係中資企業

明明順豐速遞都係中資企業，帶係點解啲人仲不停幫襯佢

我試過寄40mm NATO filter，第二日成件貨失蹤咗

等被中共收歸國有先

老闆好似係香港人

美心都係

但係佢本身就係大陸到創立
係徹徹底底咁奶工
依家啲人淨係識倚賴SF
佢就可以不停咁加$